預左被人話3毛，大家唔好戀戰機場

唔想見到一堆手足破紀錄被人拉，快啲走轉場

幫推
目的已經達到
可以無限玩嚟招，除非佢無限時封機場，咁就等攬炒

叫人衝先係3 毛
散水正確

今次一打可以拉成千個

明日可以再來，
保持力量呀

聽日黎都得